在美港人，别讓學生孤軍奮戰

大陸人拆連儂牆拆到入澳洲

澳洲UQ班同學條片以及後來嘅校方發言，令我扚起心肝去信我州AG。我唔認同學校以尊重學術同言論自由為藉口，縱容大陸留學生喺美國境內推動唔符合美國利益嘅獨裁共產社會主義。類似事情早幾個月喺Emerson已經發生過。

希望在美港人，尤其是美國公民，都聯絡你哋州AG，爭取一個官方態度。

另外，希望喺美國各地嘅香港人，主動支持、幫助及保護我哋香港人勇敢嘅兒女。

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員